警總大堂煥然一新，說明一個真相

你地全部都係棋，係棄卒

最叻馬後炮

衝啦卒仔

邊撚個傻鳩諗出嚟

成班卒仔 邊個傻鳩諗出黎

越權，飛象過河

九成之後大撚把棄卒喺度打卡企帥位

鄧小強鍾意象棋?

想同甴大大捉棋？

幾好呀
佢哋個個都係智將

象棋啱哂佢哋

鳩估設計圖意義：

紅色棋係代表警察

綠色棋（無帥）就係代表抗爭者、7粒綠色棋比紅色棋8粒少一粒即係代表武力不對等，警察熱兵器理所當然武力高過抗爭者

楚河漢界擺起𨋢口地下、仲有隻兵爭一步就過楚河漢界。即係designer想表示抗爭者爭一步就可以去到警察嘅內部瓦解佢地

代表爭一步就有獨立調查委員會，可以有真正嘅內部調查，重組警隊

設計嗰個係咪連登仔

無將帥
袁大總統先係揸fit人

以美學角度睇，雲石牆雲石地咪好地地

自己比人剝光豬冇晒棋，入8隻唔知咩既棋，無啲規矩

入局(𨋢)啦, 死卒仔